【有片】遭從後飛腳突襲 「未來戰士」阿諾無大礙

美國前加州州長阿諾舒華辛力加上周六（18日）在南非出席一個公開活動時，突然被一名男子從後起飛腳猛踢，他失去重心伏向前方，但沒有受傷。涉事男子很快被保安人員制服。

阿諾當時出席一項推廣運動與健身的活動。從片段可見，阿諾將手機交給他人後，一名男子突然高速從後踢向阿諾背後，阿諾仆向前。保安員立即按住施襲者。

曾經演出著名荷里活電影《未來戰士》（Terminator）的阿諾沒有大礙，事後在社交網Twitter報平安︰「多謝大家關心。不需要擔心。我初時以為被人群推撞，這經常發生。後來我看到影片後知道被人踢。我很高興那個瘋子沒有阻礙我的Snapchat聊天。」

活動負責人表示，警方事前已知悉該名男子曾作出類似行動，強調阿諾沒有受傷，精神很好。阿諾強調無意控告施襲者，又表示會如期於周日（19日）出席活動。

希望佢冇事

咁夠薑攻擊t800

希望個力架未死

今朝已經見到有兩個類似嘅post

71歲仲操到咁大隻真係好屈機

後面條友有乜居心，成個飛身踢...踢名人搏存在感？

沒事兒
反而踢個條友跌落地仲傷咁

佢喺最新嗰套戲仲升級變做T-1000添

已經upgrade咗

好似九陽神功反彈咁

I am old but not obsolete